【突發】【眾志解密】前警員不齒昨鎮壓 公開戰術資料

【🚨前警員不齒昨鎮壓 公開戰術資料📂】

—— 昨披露武器「胡椒煙霧噴射器」詳細數據資料💨
—— 兩旁建築致漏斗效應，證催淚彈戰術錯誤☄️

昨日元朗區大遊行，再次演變成暴力鎮壓，除各類鎮暴槍彈全出，西鐵站亦有黑警圍毆打市民。有前警務人員不齒警隊惡行，聯絡眾志希望透過我們，公開一份警方戰術文件。

從文件内容得知，警員發射催淚彈前，要考慮「風速及漩流可能受到地勢之影響」，「街道兩旁圍着高層之建築物會引致漏斗效應」，影響催淚煙擴散走向。可見昨日警方在元朗靠近民居及老人院區域施放催淚煙，實險像橫生，犯上戰術錯誤。

文件又指「淨化曾被CS (即催淚煙) 感染的車或建築物是非常困難但亦非常重要」，昨日警方將催淚彈射向民居、鐵路軌、西邊圍村旁邊河道等，已嚴重影響當區市民健康，但未見警方有任何行動如文件所講協助，或指導居民淨化沉殿的化學物質。

文件上有圖解戰術例證，指示「在場之高級人員須確保當向人群使用催淚煙時，需留有逃走之路線。此點非常重要。群眾如無逃走之機會則不應向其使用催淚煙—因群眾會產生恐懼而盲目地向人襲擊。」證實6.12中信圍困事件，屬警方對催淚彈的徹底誤用。

昨日亦有記者拍攝到，有警員手持過去未有使用的大型武器戒備。文件上亦有提到該武器「胡椒煙霧噴射器」，指是根據熱霧原理操作，利用高溫將液體催淚制劑烘煮成氣體排出。噴射器的發電機是以脈沖式飛機引擎推動等於26秒內噴射出100,000立方米催淚煙。

【我自己補圖】

下載完整文件｜

—————————————————
🔸撤回《逃犯條例》修訂草案
🔸修正612暴動定性，停止搜捕抗爭者
🔸追究暴力鎮壓責任
🔸落實民主選舉

光復香港 時代革命

大家快啲backup

btw多謝洩密者

push

推

Push

光復香港 時代革命

自己都認

根本冇哂規矩架啦班狗

吓 支霧化器條管咁撚短
你後排噴 一吹對頭風前排就食撚哂
team kill神器?

pish
係台灣ptt見過

班仆街都唔跟指引做嘢

Backup plz

部嘢好似好易爆 都幾危險

唔好乜都打突發好唔好

監警會廢既 佢地緊係唔跟
支那都好多法律架

pish

裝備全世界一樣（當然要睇香港型號），睇先進啲嘅外國已經可以知道有咩問題

仆街黑警死全家

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

Up

可唔可以諗下點樣叫元朗居民告警察唔清潔催淚彈所留底嘅化學物品? 要推起佢，另外因催淚彈而唔舒服嘅人又可以點告政府?

胡椒煙霧噴射器詳情

士

我地需要你

屌 死黑警

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

推L爆佢

胡椒噴霧咁細樽咪又射勁遠
仲有飛機引擎嚟架喎大佬
氣流點會咁易比風吹返轉頭啊

PUSH

成班on9殺紅了眼

點解用中文嘅

推上報

原來真係有 通例、指引、委任證
以為係都市傳說

唔講咁多 去片

已backup

即係近戰用
怕你地打埋身

有邊次槍手唔係企最前開槍

推

知己知彼百戰百勝

你想全部人睇唔明？

放上BLOCKCHAIN

仲講規矩？
有咩？

支野好撚重 前排噴一定比人target

當人地有免疫力先呢講
依家對煙重有乜感覺丫
最多紅痛都無啦
d皮燒到無感覺啦
義士心身都在進化

警犬識閪咩
淨係識掉識射

支野應該係班狗防線後standby
示威者衝前打埋身先用

如果直接用係前線
咁撚重點走

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

黑警死全家

我都幾敢肯定
呢個噴射器嘅剋制方法一定係雞尾酒
利申：平時中意飲cocktail

其實黑警武器庫仲有幾多野

)

前線後退可以考慮用鐵蒺藜大釘，班狗就衝唔到

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

越痛就越不自覺會走向前

有係前線嘅都會明

用面粉呢

新武器好似幾勁 不過應該好食電打唔到持久戰

懷疑佢哋當正自己玩緊GTA咁,亂咁嚟.

支野美國同德國製

Nazi weapon

咁件事我覺得都重要嘅
同埋都係無幾耐前先po出黎

講咩都冇用 黑警黎

尋日村口on99放煙幾次要逆風真係笑死

你用得雞尾酒對呢啲用汽油嘅機器
唔驚佢爆？
我係差佬都走先啦
重洗用面粉？
利申 撐警 想比個意見警察哥哥見到人用雞尾酒即走

推爆佢

推！

push

大家記得今日下午遮打花園都有集會
記得推嗰邊嘅po啊

今日728集會哂鳩氣啦

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

痛會產生仇恨 仇恨係最好既動力

依家班狗都亂鳩咁黎嫁啦
仲會理咩指引

backup

唔洗煩 直接經濟制裁呢個元朗獨立國家

一早都話要接受佢地變節架啦，嗱!而家做到野

推推

要對付市民呢班仆街仲會理戰術既？

萬一一陣上環出事
又有人推翻你嘅post上水呢?

加上重要=/= 突發

前警員

因為無王管 上面管治不力 或者叫無能力
應該全面大換血

琴日有幾粒一掟出黎就即刻吹返轉頭 笑撚死

Hard push

個人覺得唔係用咩方式去做
係要一輪接一輪不停咁去攻
如果有足夠嘅石量
可循環不斷推進
可遠程不停循環進攻
反正對煙都冇反應
直頭唔好理啲煙
羅煙來做掩護
可無差別投擲
煙又可影響對方瞄準
前排三角欄杆推進
中排無差別投擲
後排強光電筒照射槍手
石其實係好強嘅震懾力
你玩火時佢都會玩新火
你玩石佢只可以用膠火
火都會影響我哋推進
又唔可以重複使用
欄杆尖向前石向倆邊走可回收再用
近身欄面放木板擋彈
各自分工
前推 中擲 後擾

純學術研究
本人反對一切暴力非法行為

用納稅人啲錢買埋買埋咁多武器

似飛機引擎？咁假如塞住左，啲blade會唔會爆架

前警員....幾時到前線警員share WhatsApp group cap圖

呢枝嘢操作咁高難度
班狗仲記唔記得點用㗎
隨時爆死自己

有種!! 爆多d!!

連登調查委員會

多謝

光復香港，時代革命

用霧化即係tg已見底？

佢放得咁開心，我囡佢洗返乾淨個元朗

痴撚線咁多玩具

呢啲要做英文文宣
推上國際
等國際制裁

咁都叫爆料
無咩特別姐

Push and backup

lm

即係唔駛守則，亂鳩咁黎

728 遮打集會
-------------------------------------------------------
[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

香港加油

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推啦，卜街黑狗

backup啊

佢哋都無規矩

前警員都畀串柒晒啦，咁既環境

Lm

其實班狗仲有幾多tg

證明有良心既警員一早走左，淨返3萬個無靈魂無良知既

有無巴打識

重點在於第日打官司可能有用
佐證警察行為失當

佢地會睇？

入黎睇下班狗用咩槍

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

［重要］上環集會今日3:00要人 全部同我出嚟！！！

附近民居可唔可以索償

係咪姐係VAPE?

撫

光復香港 時代革命‼️‼️

把霧化槍用電油推動 好危險姐 個油崗有乜事漏油真係爆炸都似

油缸

推

光復香港 時代革命

老實講 用把強力風扇做裝備啱唔啱 吹返啲煙比佢地

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

推 大家backup定
=============
光復香港 時代革命

支持白黑

我都看過雲海講既野,換轉今日一定比人查到抵,唔明當年點解大家當無野
支持大家查落去

室內使用必須熄滅所有火焰同電子設備
可能可以用嚟對付依碌嘢令佢唔用得

40分鐘仲可以換電

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

新城市online

728呀！點解熱門冇人提！推上去！

完全亂黎

幾何有逃避路線 圍住你打就有

佢地都唔講咩戰術
為發洩

不過照推

cls

而家d亀邊理
事後呢d就有用

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

新武器效果，你地死更啦

smoke party

搵人爆多啲啦喂

我無野講

果支係打殺蟲水架，將殺蟲水霧化

可以噴殺蟲水
亦都可以噴催淚氣體

份解密文件有講

見#46

下次射入去軍營點算？

啲指引 通例 法律
對狗仲有乜用
全部成為笑話

前警員又會有嘅，驚住會係伏

推 快back up

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

I mean tear gas .....

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

我無嘢講

Pish

推埋去臺灣，
幫蔡英文拉票

你見過放煙果陣會怕?前面班狗上哂面具

總有幾件係cup唔實
你知呢d公家野 唔一定fit size
但係如果出到呢支野我估都係近距離兜口兜面噴架啦